10.1開始 每日抗爭直至勝利!

唔好再限死星期五六日
今日係第五日！